what's our next step???

等死？